徐錦江以「我要晒」造型祝大家聖誕快樂

高手高手高高手

笑死

今朝係group到收到

呢張先最正